%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/12/06 辻野智紀 (html -> pdf)
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{graph.device.list}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSelectDevice}       & グラフィックデバイス番号をコンソールから取得する. \\
  {\tt (新規導入)}            &     \\
  {\tt DclOpenGraphics}       & グラフィックデバイスをオープンする. \\
  {\tt (GROPN)}               &     \\
  {\tt DclNewFrame}           & 新たなフレーム (ページ) を設定する. \\
  {\tt (GRFRM)}               &     \\
  {\tt DclNewFig}             & 新たな図を設定する. \\
  {\tt (GRFIG)}               &     \\
  {\tt DclPrintDeviceList}    & ワークステーション名のリストを表示する. \\
  {\tt (SGPWSN)}              &     \\
  {\tt DclCloseGraphics}      & グラフィックデバイスをクローズする. \\
  {\tt (GRCLS)}               &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


